smart tv嘅youtube同電腦版分別好大

電視版勁少嘢睇。一味係show訂閱咗嘅channel。睇咗嘅片都照樣show出嚟。

但電腦版就多好多嘢睇
會推介好多同你睇過嘅內容有關嘅其他影片。
例如我鍾意睇講鬼嗰啲片。
電腦版就會推好多呢類題材嘅片。
但電視版就唔會。好垃圾。

用broswer 上

我電視同電腦一撚樣

唔會嘛

我有用原生tv版嘅youtube
亦都有用smartyoutube tv
都係差電腦版youtube好多喎

但電視版啲browser又慢電腦browser好多呢

無login?

有login